英國而家仲有concert搞緊

痴線
一條友有事就一鑊熟

唔搞concert邊有Herd immunity

睇d comments, 英國人好地地做左 眾矢之的...

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify “Hongkonger"